波台耳死 A Milk半場歐聯帽子戲法冇人講

bug能到

咪講咗囉
針盲咗隻眼？

拿玻里隊史第一個歐聯hatrick老馬都做唔到

我話冇人講

下一個應該是羅xx

這是敵港父🙏🏻
To N🐝 :撒謊的嘴唇是耶和華憎惡的；行事誠實是祂所喜悅的。（箴12:22）

「淫詞、妄語，和戲笑的話都不相宜；總要說感謝的話。」(弗5:4)
你有10秒的時間

請馬上

懺悔

你系神

祈求耶和華嘅救贖

不可妄稱神人🙏🏻
這是褻瀆神的話

打漏咗個棍字

你這種網絡英雄真的要教訓一下

今日星期二。。。

奶仔勁到

去左推意大利歷史po

羅辛奴上左milk身

星期二